原來apple已經出左offical egpu for mac

好似2018年年中有得正式賣
連rx 580

Apple 599 USD 有rx580 係而家真心平
淨買盒可以賣走佢=免費

Sonnet 一直係自己官網同Amazon 有賣，同apple 嗰個依家賣畀developers 嘅比只係係唔包個usb 分插

不過上個星期Sonnet 加咗價賣699 Usd

下一代MacBook Pro 13都會係4核
應該2080都無bottlenet

等下一代MacBook Pro出先買
我屋企仲有個老翻egpu akitio thunder 3可插75w gpu + 1050 ti係到封塵

Old New is so 唔識串

如果依家想買mbp 係咪睇埋三月發佈先比較好

intel新一代10nm cpu要年底先出
之後apple好快會更新產品